膊頭痛 唔知係咪做gym整親 求醫生

膊頭成日冤住冤住痛
水平線遞高隻手就會痛
好似好耐都好唔翻
係咪應該去睇骨科？但係好似好貴
求介紹，或者用啲乜嘢藥搽下？

唔該晒咁多位

睇物理治療 呢啲錢唔好慳

有冇介紹唔該你

物理治療都要有轉介要睇得
你要搵個普通科醫生睇咗先，話想轉介物理治療

有機會係rotator cuff發炎
睇完醫生/物理治療都係會翻發
痛都唔識拉下按下，學操野應該適合你多d

下世小心d

一定要睇醫生呢啲嘢唔好喺度問

如果係做gym整親 學返正確姿勢同發力係一定要的

要醫番先 , 可以睇跌打

人地撞車
你走埋去叫人記得上堂學返點樣正確駕駛

物理治療其實同跌打係對立

Physio成日執跌打手尾
鐵打成日亂咁扭同拉啲根腱

同中醫一鳩樣
睇彩數

我次次都係睇跌打 , 次次都醫得好喎

rotator cuff pain
拉返鬆佢 慢慢會好
如果你做gym整親 要留意下d動作

我都係 整親traps 醫生叫要抖足一星期先好去做返Gym
等緊睇物治

直接搵骨科啦

Ching好彩 識兩個人都斷骨同傷韌帶唔知 走去睇跌打 個跌打佬又唔幫佢地assess左先 一黎就鳩捽 一個越捽越腫 另一個韌帶都斷埋
極度唔建議睇跌打 太唔scientific 照一照mri最穩陣

我無叫佢唔洗睇physio喎
如果條友唔識揸車走去揸
撞完車好返再揸咪又再炒車
有健身過嘅就明 唔識操 好易整親 自己都唔易察覺 一次半次冇乜事 keep住亂操就會出事

可能係，除非唔係

嚇下你先，如果情況嚴重條筋係會斷，多見於五六十歲，然後果隻手直接殘廢，手術有得做但唔包好。

其實都係同寒背有直接或間接既關系，唔改姿勢可能唔會斷尾

見過有人斷左小腿條亞基里士腱去睇跌打，搞左半個月愈黎愈痛先睇急症
條筋差啲駁唔返，好多人話睇跌打好返果啲其實拎AL訓兩日都會好七成

就算繼續返工都好過睇跌打 跌打根本就係直接惡化傷勢

我都冇話你叫人唔好睇
你冇野阿麻

宜家笑尻你講阿媽係女人既野
同埋係唔適當既時侯講唔適當既野

你心地真係好 又純真

咪玩啦 師兄 你呢d咩野sample size黎

年中幾撚多盲毛玩中藥玩撚到中晒重金屬毒入醫院
跌打 中藥係會有有影響
大家睇彩數囉